TODO : OpenCV Import하고 Template Matching으로 Player 화면 Tracking

1. OpenCV Import
2. Template Matching
3. Player 화면 Template Matching 적용
4. 관련 이벤트 만들기 ( KeyEvent : F 키 )
5. Screenshot 이후 Template Matching을 위해 cv::Mat으로 변환
6. Template Matching 결과 저장 및 노출
7. 결과 이미지 확인 후, Light 문제 확인 및 줄이기 ( 진행중 )